左邊包圍撞凹左整番幾錢？

今朝心急出車撞凹左左邊包圍，揸左幾年車第一次撞，想問下撞到咁樣整番幾錢？

死mk車

屌睇真d 好似車門都凹左

家庭車黎 知唔知價

pish

一萬

要咁貴架
想問下巴打個價係貴係邊？

就咁睇應該兩件花左
要噴過
另外裝拆
人工
修整

差唔多啦

應該係5幅
2-3千一幅

03 年車 買番都係咁上下價錢

thanks 巴打

想問下其實點數？ 聽就聽得多

你張相唔係好睇到，可能係3幅

隻門一幅
沙板一幅
群腳一幅

原整一塊叫一幅

預6k一定夠
重噴+安裝

明白，thanks 巴打

洗唔洗成隻門換架？
我上網睇話車房d 師父都係dup 番平佢

緊係唔洗啦 隻門還原番去原廠樣得
最貴應該係度門 裙腳咁細件計好少錢
其次就拋沙版

thanks 巴打
有個大概唔洗比車房劏

直接揸去車房叫報價啦

開緊工唔得閒 所以想問個RANGE先

剩係度門同你拉返平再噴過手工好d應該要5000
沙版同裙腳磨一磨噴過又各1000

群腳小事！門就大鑊啲！識人就2-3千

唉，都預左６Ｋ出黎整
THANKS 巴打

一聽聲我都即刻入R波，神早流流未訓醒就出事